(訓唔著) 我唔敢做第一個香港人，但我永遠企係香港人身後，有我拉住你

咩叫103萬人遊行證明香港的言論自由和集會自由受受基本法保障

我聽親都好奇怪

每次幾多人遊行 都有人講證明香港有xx自由

好撚難聽

點解要證明? 即係100萬人係好唔可以接受嘅人數 係應該要被消除? 即係你覺得可以集會係一件好稀有嘅事? 唔係點撚解咁講

點解人民自由嘅意志 民主嘅精神
係一樣恩賜 係要由你去俾去批準

103萬人嘅意見 你聽唔聽係一回事
但輪唔到你去將佢貶值
講到佢係一個恩賜嘅機會俾你班友玩

今日有一百萬人覺醒
我要提醒當權者
今日你雖然逼到一班細路埋牆 嚇怕佢哋
但12號 香港人嘅百萬雄師 無所畏懼

我地真正用"和平理性"方式 淨係企係度唔郁
已經坦換立法會運作。今日就係最佳例證。

至於沖，坦白講，大部份人有家室有顧慮。
但我，唔會篤唔會屌。

我唔敢做第一個香港人，但我永遠企係香港人身後，有我拉住你。

今日有103萬人，香港人贏一次，12號繼續。

香港人即管大大步，有我拉住你

103萬個香港人，就算103萬個好團結好似你咁諗。我唔敢做，我都明你有顧慮唔敢做，你係學生你仲細、你係老弱婦孺你無能力、你仔細老婆嫩又有兩老要養、你高薪厚職成本大，我地都體諒，但我唔反對「佢」咁做⋯⋯⋯⋯最後103萬個我地望住103個佢，又俾到佢咩support 真係大家都明，所以先至無力。

其實唔需要多
而亦都夠
淨係今晚沖嘅人數 幾百已經夠

第一批沖 其他所有人就會係第2批
係今晚個timing差咗啲啫

未訓嘅香港人 睇埋好訓啦

我覺得遠遠唔夠，其實今日遊行令我反思到。連登仔、後生仔只係佔好少好少數，而我地要撼動嘅係龐大嘅、根深蒂固嘅政權，唔會夠，唔好覺得夠，我地要嘅係更多。今晚衝嘅百幾人，佢地係值得尊敬嘅義士，在更多嘅人包括和理非眼裡，佢地未必唔明白呢件事係無可奈何、情有可源嘅，但會覺得太「天真」「無用」。但呢件事點解「天真」點解最終「無用」最根本原因就係我地覺得佢天真，好現實咁去諗，缺乏嗰種一往無前嘅勇氣。而最大嘅無力係大環境令我地無法擁有呢種孤勇，同埋缺乏一個渠道散播開去，感染更多嘅人去做。誠然支持係重要，唔好指責、督灰，盡能力去俾support，但唔好旁觀等人打救亦好重要。呢番說話亦講俾我自己聽

屌佢老母 真係又出嚟話集會自由

我睇撚到火撚都嚟

推佢老母